岩岩見到呢張圖諗住即刻吹雞入去

出門口前岩岩睇左live

去食飯算, 戇鳩左膠威力真係痴撚線
毒害勁過共產黨

咁驚清場，不如早日回家休息。

去到真係屌出黎
今日以為班傻西夠憤怒要同政府死過
原來都係出黎 yeah..